iphone7 換7+/8+ 好？

各位比d 建議

iPhone8同iPhone7無咩分別，又要重到死。我就寧願加多少少換iPhone X

如果堅持要換的話，建議7+,x 唔考慮，我接收唔到個樣

iphone7換7+做乜野
換8+喇

想轉大機

８有無線差電好方便！

8+, 電量行先

重水人買X😂

iPad
電話唔閪換

搭單問
部6plus用咗3年
呢幾日發覺個螢幕觸碰經常壞
睇黎都差唔多死
如果都係轉大機
7plus同8plus係咪差別唔大?

現代人退化到連一部電話都拎唔起

7 plus

hkbn 客有優惠，6388 8+64,多幾百蚊都係換8+ 好d

8+啦，個無線叉電堅好用。